有無人識煎荷包蛋㗎？

頭先試咗一次，出嚟係咁嘅樣

究竟煎荷包蛋係要點煎㗎

熬油鍋慢慢打隻蛋落去
想易D成功就加幾滴水冚蓋熜火焗一陣，全程唔駛剷唔駛反

真 細火焗40秒搞店

呢個唔係太陽蛋做法咩？
荷包蛋要兩面都煎架

更正，啱啱 google 咗反一半都係叫荷包蛋
要包住蛋黃先叫荷包蛋

感覺你要反蛋多過似要荷包蛋

唔見咗個黃